ACG貼圖區(135)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

理沙可做我婆

可做sp

呢個係真毒

我老婆

雞

好撚好打？

系

時地你定

遊戲台好煩 想睇d打機post 一堆達哥

滾

做雞就得

ching未食藥？

雞就是雞

好大壓力

打機麻木左佢

做咩

你老母咪我SP

唔打機

唔講

好

原諒未

冇怪過你

你係好仔

任勞任怨=好兵仔

有又人曬女
dllmch

誰

？？？？？

吓咁人生仲有咩意義

打飛機足已

微5開心

法國牙微真係好仆街
一直曬女傷害手足感情

根本冇女.....

我是真毒

這個好吃不

想做打邊爐家族？

一人鍋

應該好吃

300才免運費 有點貴

咁撚熱打乜柒邊爐

開冷氣打

一人打邊爐家族

你死肥仔先覺得熱

gchi

想吃

係

你係

好掛

想試

唔會

冇否認

我都想 冇錢

我大把

請我

唔係

養女神未

我上你屋企食

冇女神

唔要同賤雞食

我唔係

我有

買左兩包關東煮妹左兩日
食到想嘔

又想呃

溝未

我係好人

收左好人卡好耐

想食

慘

佢賤雞黎架

中學啲女pure啲

屌不到的西是臭的

咪就係中學女

收聲啦hi

hktvmall搵櫻和望下

大個咗會變壞 如果溝唔到

呢間野黃店黎

唔好亂屌人

中學已經濫到仆街啦ching

沒錯 佢一定係雞

駁唔到 佢正一臭雞

係 我親自經歷過

認同

有咩女大個係唔會變壞

我嘅女人

我地下室條女

失言

凱留黎

好想屌佢呀...

想屌閪

已經唔再愛三次元女人了

我仲愛

可做我奴隸

屌好撚5開心呀

好快就會習慣
習慣就會睇開

妖

想做賤男

dim gun

但做唔出

我屌 婆曬到

理沙

正

who

奶奶奶奶奶奶

點

你好男人

幾正

好婆

我女神

不是吧 你又話佢雞

乜鳩

我賤人

冇衝突

又發網路垃圾= =

點解話佢係雞

你唔講都唔問了

吓 唔問你傷心事都唔得

你有心搞事

良心當狗吠

你落我面

冇下次

好啦

女神係雞唔洗屌阿?

葉問埋啲on9問題

雞先要屌多兩錢重

屌你對唔撚住囉

原諒

仲要屌?

請指教

啥

你問你女朋友咪得

都話單身

SP呢

邊有

叫雞問囉

女神係咪ex

又呃

冇呃

想破青

收皮未

真係咁恨就去叫雞啦屌

污糟

等武肺完左試下七日鮮包翻唔到轉頭
利申聽人講

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
唔記得左有篇文要今個禮拜交

咁咪要做多幾年青頭仔

寫乜

唔怕

fyp self-reflection

F左會grad唔到

鳩up is ok

你女神咪又係雞

Retake多年囉

想問佢價

我都想

唔想做多年group project

一大係咁

口愛

都話社大

G

我中武肺第一個就嚟搵你

臭到

新0e正

mo小莫

養雞？

人地有咪得

同惠瞓 8

我世紀好男人唔玩ntr

have a good night

唔屌人老婆唔係男人

射了3次精
睡覺

幻幻好能正

幾撚時死

比幻騎到馬上風就死

點解有人咁噁心

比人hack acc

你勁撚嘔心

都話比人hack acc

射了精

信你

未睇

我刀未

愛妳

我大愛撚

點解

操

吓

成日漏到落啲毛到

條鳩短過鳩毛就唔好拎出嚟講ok？

我巨鳩

想再打多次跟住開始做嘢

想含。。。

每日只可以打一次
第二次就冇左feel

我每日2+

唔要賤雞

屌你老母臭閪

我係賤雞

決定再打

俾我梳屎

打完飛機就去做功課了

可做我女人

男的才好

我架

好俾你

你中出即飛我

對四葉唔洗咁好

唔得。。。

唔值

請大師指點迷津

一花呢啲要放置play
二乃係老婆要好好對佢
三玖做sp換裝play
四葉做工具人點鳩佢做野
五月幫我同二乃湊仔

不愛

我老婆你愛唔愛有咩所謂==

我sp黎 對佢冇愛

Show Blocked User - 加藤惠我婆

識尊重未

尊重是雙向的吧

要有一個人付出左先

收到

以後只愛乃乃

做乜事

太正

咪咁

唔要四葉了

要叫佢斟茶遞水

癲夠未

做嘢8

跟梅普露敦了倫

琴日屌完

下

bb篇文個5%送比狗好唔好

唔好

猛勃

y

你咁渣

好撚正

我做嘢8

很會吹

我今日就要破你C眼處

冇睇

垃圾唔洗睇

+1

你個妹

佢係雞

佢做雞?
幫我問價

美

又雞

高院裁警有搜令始可查市民手機 警方上訴得直

法治死左未

汁呢

要課patreon先睇到

乃愛bb

實捉到你

我妹妹

躝啦dllm

天生嘅野改變唔到

有病返青山

一齊做佢

你=十一哥

你都有份

我個妹係屋企唔洗返學懶到仆街，點算好？

似我妹

屌佢

幫你教訓佢

一年廢青期做咩ho==
唔想返工

入港大

差不多時候放棄了吧

不可

入不入到又不是我決定==

人地未放棄你

別人都收到了就不要再有假希望較好吧

一日未unsuccessful 一日都未輸

乜水

日日睇卡通片 j幻幻

有沒好推介

等你介紹返比我

我睇開大路野

有幾大路

刀劍巨人one piece等級嘅大路

今天一早打左飛機了

佢係婆

公車吧

⁠ ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

我要上車\

各位手足打完飛機要洗手

我婆

你躝

我要你妹

躝

唔好咁

我有她電話

我都有你電話

你冇=.=

有

而家打

24567111呀嘛

四熱有沒h漫

冇

你不舉?

保釋返出嚟終於可以見返老婆,順便r下偈傾

= =?

蘿莉控

你都係

我女人

你滾

賤畜又杯我…

你躝開d

呢個都係我嘅

我愛曉力

呢隻雞黎

梳囉

又點撚樣呀

想要hinata

唔好嬲

炎帝不能讓

唔好痴微積分咁多

為左隻雞大打出手？

你有沙律仲想點？

唔建議樹敵

我多情種

唔得

唔洗爭
我的

葉葉 三方勢力幫邊個好

毒瘤

賤種

做乜利申

中文攞U？

再貼唔客氣

曉 risa仲有who

On9 19

唔計

第三咪on9葉

執屋搵到以前啲中二野

無錢買RE3

改曬啲劇情
垃圾唔使玩

等減75%就會買

pc有咸濕mod可以玩吧

有冇Sherry H

真

你想要bio2？

Bio 6 非Llc

pornhub應該大把…

要Jake同sherry H

咪有嗰本H man

小睡片刻

ちぇるる

華哥 > 前輩 >>>>>>>>>>>>>>>>> 佐倉G

佐倉b>華哥>小原好美

死撚開未？

佐倉雞

留返同自己講啦

你又同邊個講嘢

教緊我隻雞做野

己扑臭咗

可做婆

做sp

賤雞

可做雞

垃圾又話瞓

no

唔想對住電腦

雞就係雞

不要貼雞

唔係雞

冇興

我有興就ok了

想屌女

深水埗/元朗

東南亞

你去開= =